毒撚一問大家係呵有咩做

d人話宿舍生活多姿多彩 點解我甘撚悶

返屋企打飛機算啦

岩先係呵打左

甘你老母

屌閪